[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(15)

咁快開定

Lm先

Lm

個狗毛viutv明捧佢架喎，上集特登唔講佢病今集先講返

整容樣

大姨媽最高質
但係冇人揀

以後要置頂

Credit from 蜜柑星巴打

A team
管鋈 Jeremy Neal Hayden 里奧仔 迪迪仔 Moley Stanley OT Jason Karson 保錡 細貓 Anson_Kong Tank Zero

B team
小評 阿餅 Anson_lo 肥仔 大輝 姜濤 星叡 Tiger Yimk 阿Dee 阿神 酒粒仔 Ting_Ho 193 Frankie 狗毛

復活區
Kento Kyle MO DC Mr.Jan 傑少 Alton Terry_Ho 尚哲 鹿仔 祈峯 Bu

公子 Oscar

冇人加返啲問號嘅

狗毛堅正

呢排喪LOOP佢D歌

笑撚死

邊度聽到? YOUTUBE 狗毛

lm

唔係掛

B team 真係好撚癲

留名

joox都有

youtube search KIS羅啟聰

羅啟聰

姜b 應該要同邊個組cp

佢好有ladygaga 嗰種born to be嘅感覺

睇到好歡喜

同我

同我呀

B組入面D差距都幾大

龍志權

B組好廢

同 細貓 Anson Oscar 迪迪仔

193同佢襯唔襯

23集推左15個post 算係咁啦

佢以前D相個下巴。。。

頭先竟然有人話里奧仔攻姜b

mark tai

聽日有西遊記聽
原唱唔記得係邊個 張偉健？

1080P啦

邊個anson先

同花姐P

屌 好似見到卓韻芝一個禁撚晒d粒 不如你自己一team啦

算吧啦 現實佢係同ting ho最friend

心美條仔仔

里奧係攻鳩毛的

d燈

被花姐要左IAN

仲要40分鐘左右就爆一個post

男朋友

鳩毛點睇都係1啦

花姐我嘅

睇YOUTUBE
見到狗毛出埋MV都未算星???

出左道但無乜人知

ian下集化妝化到7到。。

唔算出名

見姜仔ig story呢排係咁po肥仔 唔通係肥仔跑出

Anson Lo似受

好 搞掂了

花姐做我媽媽ok?我知你有Mon po的

fd炸下話

未出到碟

希望咁姜b唔好介意啲人講啲咁嘅嘢

花姐做我女朋友
日日鬧我啦

我懷疑姜仔冇上連登

chok巴出手便知有沒有

其實肥仔除左除同樣
真係唔差

cls

上次細貓撩佢
佢話： 慳D啦你 同我講呢D無用架 仲唔走？阻住哂

到底心美同anson有冇扑過！！！

我覺得有

姜B唔會咁重口掛

有都唔出奇

行開啦心美

姜仔訓埋係肥仔大肶

姜b啊啊啊啊啊啊啊

我都好撚想同佢扑呀！！！！

ANSON叫佢scarlett 姐姐

係

我諗tank嗰刻係諗緊跟麥秋成定sunny好

畀肥仔中出

推

我都好想同anson扑呀

Anson Lo>>>> Anson Kong

想瞓係姜b大脾

我同你扑
心美同anson扑啦

講笑

唔只大脾 近J多啲
Ian都有份一齊訓

肥仔似BL劇入面d大哥哥咁
負責安慰d小受
但又唔會溝佢果類大好人角色

Anson Kong >>>>>>>>.....>>>>>>..>>>>>.....>>> Anson Lo

姜仔不如去搵jeremyB玩 唔好同肥仔玩啦

jeremy

唔好沾污IANBB

會唔會咁樣好d? 好似順暢d

睇完今集真係覺得阿芝痴線
想揀邊個就邊個唔洗理隊員
頭先有個係咪一個人禁左兩盞燈

btw 係邊個搞到佢側田問號？

互射十次？

Zero

好多變態佬
姜B PM我就夠

好似唔止一個

睇咗咁多個表演，好多都衰過大姨媽喎，點解大姨媽入唔到呀

我都愛花姐

個? 分開時間彈好似有趣D
一係
咁 但我唔識整LOOP

Anson Kong最靚仔 狗毛唱歌最岩聽

大家都白白淨

撞晒number

佢地似姊妹互相數己己條仔果type

姜b同酒粒仔
姜b會係咁俾佢摸心口

黃心美好撚正
好想同佢做愛

酒粒可以抱起姜仔

兩個唔襯

Terry 同酒粒仔呢
Terry做1

我bb

好有氣質

佢一㩒就會逼佢隔離㩒哂

好cute cute
有無埋佢之前啲黑面樣

好似係佢㩒撚埋

啊g:等我好好調教你地

女人Anson lo收檔啦

酒粒仔

AnsonLo真係好柒

所以viutv都有on9既地方
你5個人就比5盞燈啦
依家搞到咁亂

芝又成日揀埋d唔知乜閪人返黎
Eric kwok 側田揀返個193就閪臉

好心成個女人咁就去參加個廣告女王啦

好似揀仔俾自己咁

好mean呀

佢副偈睇落好正

anson lo 咪排骨仔
不過見佢ig跳舞d片
全部都係身體扭曲嘅舞
睇到有d悶
又係泡菜小白臉feel 啱d妹妹仔

sorly囉我覺得佢好正

玩側田問號都玩咗成晚

狗毛係羅孝勇type

狗毛係羅孝勇type
紅唔起

想知lokman聽日唱咩歌

tankb好彩入到真係嚇撚死我咩
between 唔理viu係咪捧狗毛
一個節目都要d noise 既
咪當加返啲戲 都唔過份
起碼佢真係有實力
比復活區 什至好多入左圍既都更唱得
你真係吹佢唔脹

between下集lokman做乜L野要唱歌
好唔想佢會走

點會啊 佢地仲要三個一齊去美國架

lokman 入20

又有花姐個廣告
#好想瘋狂俾花姐踐踏我⋯既自尊心呀

聽晚那集個廣告笑撚死

Viu直情擺花姐出嚟做廣告 大佬呀你宜家係要做班仔唔係花姐呀
但又幾正喎

啱啱播左個花姐鬧人compilation廣告

咁就好

其實造星係想造花姐

覺唔覺個個提lokman提到好撚煩

我反而想睇100毛果個

係
睇咁多個好似佢最投入
又執生成功
入唔到真係好可惜

"狗毛"個樣好膠，又一個整容失敗樣
點棒都捧唔紅架啦，比番個獎姜B啦

廣告女皇又係同一個廠景

其實用花姐做廣告都幾on9

主題曲係kkbox上咗架

可能見連登係咁講花姐所以食住個勢用佢賣廣告
證明viutv mon連登mon得好實

其實我幾唔鐘意viu係人地表演中途又加聲效又慢鏡又搵旁白插嘴
阻住哂睇個完整嘅show
如果viu唔講，我想睇下個失手位係咪咁明顯

但真係on9囉
你話搵king jer新monday嗰啲出post講花姐都ok
但自己攞黎做廣告真係好奇怪
如果無睇開呢個節目真係心諗做乜鳩

好想佢復活到

佢地全部都鐘意自殺
明明跳得個班正常跳就入硬
但就驚無新意
硬係要唱求突破
唱都算歌仲要簡勁難

其實佢份人唔表演，就咁普通講野都好有娛樂性
但又唔係193柒住娛樂人嗰隻feel
總之就佢一行出黎就成個表演者嘅格

想話黃心美做主持做到咁真係食屎啦屌

見到個個參賽者都發哂姣，over咗
如果佢揀其中一兩個黎發姣都仲接受到

第一輪多D
第二輪已經少左好多

仲要次次自己影緊佢就扮哂野咁
咁撚肉緊關你撚事咩 專業小小持平啲啦屌
講野又咁撚西 好炆真係

我估lokman預咗班評判一定搶佢 表演瀨屎都入硬就hea玩

到時肯定一出場 麥秋成就話要佢

look at me look at me

Me2~
佢2個表演都好正!

話時話覺唔覺麥秋成同馬天佑好似樣

但咁先好睇
佢係咁play back
我睇到好撚緊張

係囉
自己圍內識既
屌!

聽晚等睇震驚13億人點柒

其實佢叫咩名

我反而有種 我睇緊戲但隔離有個人係咁講野嘈住哂嘅感覺
你話啲唱到走哂音 又或者勁悶勁無聊嘅表演就話中途要彈出黎解下悶啫
阿bu嗰個真心想睇完整版

好似係kj?

zero 做乜撚野有得入，又要屌晒佢地老母一次，好攰

呢件都有得入真係唔明

都係既
因為佢個表演真係幾有娛樂性
唔明點解冇人要
Zero 果d 7頭又會話想挑戰下

火火on9

還返Mr.Jan 比我！！！！！！！！！
屌你老母，zero 唱歌好過Mr.Jan咩！！！！！

個廣告又嚟

frankie今集好撚靚仔!!!!
上次都唔覺

無剪到聽日預告咩 做咩瘋狂播花姐

得側田bb欣賞阿bu

成套野最on9就係佢同阿芝

可唔可以還返travis俾我

火火都可以教人做下戲
卓韻芝教咩

唔知醜(有自信)掛

火火嗰組成日都揀錯人 明明㩒錯燈但話想挑戰下自己

我知你地有mon post架viu
個兩個主持個造型快d換下啦救命

我想要復活賽呀

明明個個參賽者都好認真對待件事，有啲人當係人生最後一次比賽
佢地班人就是撚但求鳩奇，手痕就禁燈，完全無標準可言，阿BU 表演好好啊，最少好過zero 啦係咪阿，屌

花姐：謝謝你的意見😃

節目證明左，冇後台冇背景，表演得幾好都無用

唔想再睇Hailey呀
返去慢慢比人睇透
唔好留係度啦

Terry仔 mon post mon得好貼喎

講起阿bu，佢上次話完kento係咁俾人屌，我想幫佢平反下

其實由第一round到而家，都睇得出阿bu佢係對表演好有要求嘅人
佢自己唔鐘意其他人求求其其但求過骨
我又無將佢鬧kento睇到咁負面，覺得佢可能係想件事好 （我見佢ig同kento關係好似都ok)

佢傻就傻咗見到moley出黎做完場戲，就真係將啲真心話講哂出黎
講真，成個比賽都大把人唔識扮識啦，最明顯咪嗰位咪彈音樂人ting ho，有乜理由淨係話kento

ps. 阿bu你雖然唔鐘意大姨媽呢個名，但我就聽到好歡喜，因為我覺得呢個名為你個人又增添咗一份喜劇味

屌 笑左

意見接受 態度⋯⋯⋯⋯

咁得閒mon post不如努力啲練下唱歌跳舞啦
佢同其他參賽者既差距真係年年聲咁計

花姐唔係話會有觀眾投票咩
落力投姜b

其實實力黎講已經可以頒獎比狗毛

點都唔會狗毛拎啦出左道

Terry喎 佢唱得唔錯架喎

形像

姜B>>>>>>all

睇佢表演好屈
係唔駛訓練果隻
但仲有冇得進步就未知

好難輸喎

Talk show

屌埋你果份

係！幾鐘意睇大姨媽！

集集都被班評判激死
大姨媽正好多

前一集入唔到個個都嘈
咁都差

佢地真係唔係好確定 or 真係唔係非常之好嘅就踢晒入復活區啦屌
咩挑戰自己都講得出，同情分，鳩黎嗰啲，更本就應該係復活區嘅，而家得返咁撚少位，整個復活區黎把撚啊?

呢個可以點用, 我唔識用

咪就係 唔肯定嗰啲咪好似之前細so咁講擺入復活file先囉 搞到好似早出場就好似入硬咁

仲要聽到佢把聲就覺得煩

聽日有edan

說話技巧

卓韻芝同火火都係歸類為戲劇導師

睇報導佢有教佢地出黎點講野

黃心美感覺上性格唔錯

但係真心覺得佢做司儀做得唔係太好

成日搞到個氣氛好尷尬
令到成件事唔係太流暢

始終我認為司儀應該係令到成個局面流暢舒服

但係感覺上佢太愛演
似係做梗女主角多過做mc

Lokman,alton,肥仔個班dancer,ting ho,八兩金,moley,zero個啲何以見得好有星味？

大姨媽把聲同樣係麻麻，
但有實力，2次表演都有舞台感睇到佢個有努力過

所以芝同火係冇可能同組導師，2個都要話事

依度應該幾多佢自己友或學生

係，表演格
佢個種感覺幾適合舞台劇

作為一個真人show節目
主持都流露埋個人情感都幾好吖

啱啊 話明真人show又要話人啲反應
平時又話啲偽人假 而家真又屌

Lokman 我覺得佢個人性格應該好好
又免費幫Viu TV 教班參賽者跳舞，當然跳舞都好掂
但佢行出黎，個樣，真係 非常之 dancer 主角一定唔係佢 嗰種感覺

PA 仔更加係唔應該出現係電視機嘅樣嚟
努力還努力啊，星啊，偶像啊大佬，八兩金個樣，我認為係有獨特性，但PA 仔個樣真係普通到唔普通

啱啱去咗搵選手ig follow 順便share埋出黎俾大家follow
55強名單
1 Stanley @stanleysc_
3 Mark @markcytai
4 Neal @nealfanfan
6 Hayden @hayden_lyn
7 Frankie @frankie729
10 Jer @jeremylaous
11 龍志權 @nickykywong
12 酒粒仔 @ffelixcu
14 MO @momo.lky
15 Terry Ho
16 阿神 @janzen_tsang
17 迪迪仔(鄧覺欣) @tikkkkkkkkkk
20 Jeremy @jeremy_0908
21 管鋈 @wayne_ky
22 阿BU大姨媽 @bubuzzchan
23 Anson Kong @_kisang_
24 Louis @louiswong618
26 193 @deniskwok193
27 嚴褀 @yimk921
31 Mr jan @crowd_jan
32 Ian @iancychan
34 Lokman @llokmann
35 Karson @karsonho
38 Tiger @yny_t
40 細貓 @mr_littlecat
43 里奧仔 @leo.w_dreaming
44 祈峯 @kieferc268
45 肥仔 @fatboyip
47 Kyle @kyleedisonmok
49 OT @oscartkc71
53 Jason @cheunghongyau
55 Tingho @tingho.zayn
58 保錡 @k_poki
61 Oscar @oscartaosy
62 星叡 @bobular_wong
63 Edan @edanlui
65 KJ @kwanjaijai
67 表弟
69 Zero @xxzero_wanxx
72 Sunny @laikwunchau
73 小評 @siuping0420
74 Dee @deegor_hkwa
75 Kento @kentoto0207
76 鹿仔 @jasoncyluk
77 尚哲 @kyleshum9
78 Alton @altonwongz
81 傑少
85 狗毛 @kislawkc
86 DC @dc__hk
88 阿餅 @biscuitlii
91 Anson Lo @ansonlht
92 大輝 @swfjacks
93 Moley @moley.p
95 Tank @tank_leung
99 姜濤 @keung_show

foul左但都值得follow既
5 Edward @edwardlai_kf
13 景鴻 @cliffkinghung
39 Derek Ho @derekhch
48 Travis @travis__au
70 阿Lu @myar_lu

節目組
花姐 @ahfa0908
PA himto @hohinhimtosss
VO @samm0123

moley就算鳩數啦又唔係勁又串柒柒 地盤咕哩咁

係咪記錯左terry ho同tingho
Terry 有mon post 可唔可以講下點解中英文名都唔同左
唔怪得一開始搵極都搵唔到你ig

正評係俾你的

Ting Ho 真係好垃圾 乜都係假又要搵借口

Terry soul_jose

有冇NY？

芝同其他組員好唔夾
火火話用ANSON換193
芝即刻狗衝 但側田擰哂頭唔肯換 ERIC KWOK又話好鍾意193

屌 睇錯咗係酒粒仔

等睇震驚13憶中國人

係咪已經錄完？
已經開始拍廣告女皇

點解佢地咁容易喊

好似live到30強

肥仔條J好好訓

睇左咁多集，唔計一開始識既朋友，係姜b同lokman吸引我

係咪得我鐘意edan同jer仔夠真？
大姨媽fail係得佢地有反應

有反應同真好似無乜關係

姐係佢地似係真係投入睇人地表演
見到人地失左手就真係震驚
唔係話其他人假!!!係佢地比我感覺好真實好似我地觀眾咁姐

三甲 姜b>狗毛>anson kong

同我三甲一樣
姜b>>>>>>>>>>>>all

佢都係喺後台期間流露個人情感姐

IG:

姜B keung_show
迪迪仔 tikkkkkkkkkk
練習生細貓 mr_littlecat
公子Oscar oscartaosy
心美Anson _kisang_

勁煩
都唔知係咪打手黎

2個都同mo好似樣
3兄弟

我都好想瘋狂篤酒粒仔粒酒粒呀

Kyle第二次出咗黎未
好似無印象睇過但係後台又見唔到佢咁嘅

好似好早出咗

dr.nyy

frankie ig有yimk live

光速Rapper！CowKyle又嚟喇！

揾到了,第二輪第一集最後三分鐘
cut到得番幾句

心美講嘢好衰
大撚把參賽者都係得個樣啦 唱歌仲難聽過佢添 使唔使咁踩人
佢自己咪又係鍾意靚仔

COW!

好心viutv就網上擺多d花絮片出黎啦，班仔一集一個鏡頭都無，點儲人氣啊，要班仔自己ig自我宣傳，on99

點會未播就放上utube

Viu fb岩岩放左100毛個龍志權既片
勁快勁多like 同share
屌果條友係唔唱得又唔靚仔
但有100毛既創龍加持真係唔會輸個喎
個表演屈機到d 評論起身拍手

創意

agger
拍過狂舞派半隻腳都入左娛圈
間中又幫手排位mark舞
表演咩9屎垃圾都好都實全藍燈入梗ga啦

全民造(諧)星需要佢

好笑喎
諗返起自己同朋友係k房亂然後waiter 入黎，一秒dead air

麥秋成啲fd

100毛style
好認真去做一樣好唔認真既事

如果有得投票一定投佢

希望out晒班dancer

lokman真係越睇越好喎
我冇睇狂舞派 一開頭覺得佢好撚柒
睇睇下開始順眼
之後見到其他參賽者話佢好人 用私人時間幫佢地練舞
又做埋節目組個份幫50條友排舞
咁都叫打手 咁姜濤最多打手啦

好彩a組揀咗佢先 唔洗垃圾b組

明明最多人提姜濤
對lokman印象幾好

我都係對lokman 印象愈黎愈好

氣質公子

扮唱得唔好聽啫
佢之前唱戀愛預告幾好聽

龍志權好型喎

正常唱對比其他sell 唱歌既參賽者都唔算好

我鐘意eric kwok 果組多D

佢個組有個八婆趕客

幫左節日同參賽者咁多
到時表演音樂都未起就即刻全藍直入啦

但有側田BB
打和返

側田+99分
臭G-9999999999分
打和唔到

睇下anson gay攬到anson心美幾實

黃心美嗰句好撚賤

鳩毛病到咁 心痛死里奧仔啦

果句係咪夾定架

里奧仔gay

龍志權以前都係肥仔嚟

佢咁做主持真係好唔掂

完全唔同樣

肥仔真係潛力股黎

嘩

大家唔好忽視肥仔

條眉

係咪得我一個覺得龍志權戀愛預告唱得幾好聽
係d動作有d肉酸

有冇人睇咗姜b個story 電死我了

為左減肥 食蘋果

拎住個蘋果搭地鐵笑死我

其實佢而家係咪餐餐都食好少？
係咪一食返多d嘢就會變番肥仔?

下？ 100毛style係抄鳩人偷人相同片喎

想做個蘋果

可以開套肥仔大翻身俾佢同姜b拍喎

屌 笑左 原來佢有mon post

我覺得佢對比參加比賽時又瘦左 唔好再瘦落去啦

唔瘦落去，變番200磅好唔好?

變返200磅比我獨佔

靚仔左極多

準備好未

今日到Lokman

開場喇

Look at me look at me

黎料

旁白都話d導師彈弓手

有公子Oscar

sunny都幾靚仔

Sunny 好似遊學修 靚仔版

tingho又唔見你彈弓手?

點解我對Sunny冇乜印象

呢個仲勁過姜濤

屌又喊

痴撚線

其實好多個我都冇乜印象

今晚終於到ian bb

又喊

春秋

唔入咪喎ching

....no feel ar ching

個個唔係Eason就係軒仔

算唱得ok

屌closeup terry好撚靚仔

攝影師

唱k路人甲

sunny 真係食屎狗黎

唱得算係咁

On 9仔
話緊你呀
知你有mon post

你最大問題唔係你實力
係你自大呀
無料扮四條

路人唱K

Iron Man:

幾好
但係態度唔得

點解其他人唱歌咁k房feel，好似iphone錄音咁 ，呢件雖然技巧唔夠，但起碼係唱歌

真音上唔到就轉假音啦

合佢心意，foul

Ironman:🙅🏻‍♂️

你用屎眼聽野架

唱得好聽嘅
但走左幾粒音

唱得ok

但太路人冇賣點

Ironman tingho又爭住要 呢d唱得下又唔要

普普通通

佢唱歌某d位好用力唱 嗌出黎咁

完全唔明

一開頭抖氣位又怪怪地
高音個到又唔係幾吹到

係幕前起碼扮下嘢
出到嚟都咁格衰

無諗過佢唔識轉假音
明明都一直ok
軒仔都唔會直接爆上去

Dragon G出場了

真係每一集都要拎tingho出黎binc

唱

後台好冷清

走啦

個唱腔

Dragon G

咁委屈就唔好上去表演啦

Sunny 咁都叫唱到？

古董又黎料

100毛果件

一開始就放棄入圍啦

哇屌真係返左1990年
髮型
唱腔
動作

屌 收皮啦 仲要100毛

個肥仔係咪真係佢嚟架？

想睇E個

100毛

都⋯

k房

佢真係扮唱K

靚仔到

仆你個街 唱k

一個唱晒？

其實個樣都麻麻

睇條眉應該係

等睇黑哨入圍啦屌

隻手想點

唔靚仔

做乜野

人地唱戀愛預告咪就係想扮以前電台
似90年代咪叫做得好

膠人一件

火火

K房個part又係抄人嘅

表演搞笑唱歌

ok wor

我係K房都係咁玩

佢黎搞笑

抄邊個

主持都比佢fake土土

把聲 又一個死基佬

屌 走音救星

酒

做乜鳩 殘酷一叮咩

火火好撚賤

Byw佢關100毛咩事

特登走音

金爆

好撚on9

其實好搞笑

醒目呀依個
開鐘明義同你講我唱緊k

好似參加緊殘酷一丁咁

啱g又派膠

乜事

幾時到mark tai

有冇片 search唔到

幾有娛樂性

一百毛狗收鳩皮啦屌你老味

隻手做乜撚

連d字都打簡體
食屎viutv

超正

其實係咪選諧星

全民一叮？

呀屌你又幾好睇

我覺得幾好睇幾好笑喎

我都係咁諗

好好笑

完全睇唔明

網民支持🤷‍♂️

唱就唔好

但個表演節目幾有心思
唔係齋唱（對比上個）

抵入既

有埋模仿

都算有娛樂性

全民諧星

佢似比前飛圖年代個李家強定李家發

幾有心思

又幾有諗頭wor 雖然唱得麻麻

幾好丫

幾好笑

但100毛，快d收皮

特登架

幾正喎

個走音到底係真定係做戲

點解佢會帶套？

幾好笑

幾攪笑

好多00後睇唔明佢做咩

仲有8個位

唱K呀

又多一個要狂打j嘅對象

扮K房囉

又幾好笑嘅

好有創意

幾靚仔

00後可能真係唔明

下

唱k咪要套囉

依家D 00 後有咩娛樂

幾特別

Live learn fun

幾正WO

00後 / 毒男

係幾好
不過毛記葵涌都係請收皮

好qq

100毛 收皮

諧星都係星姐

live learn fun正式取代trivago做煩膠廣告

抖音

條友係咪無參與過彩排，點解一啲片段都無

開始擔心復活區得2 3個入到

後面仲有幾多個人

帶套都問得出 溫書先啦屌

雖然唔鐘意100毛狗
但有心思既個表演
抵入既

開門入來鳩縮好撚好笑

依家00後k都唔唱嫁咩

成part都冇認真唱過

宜家d 00後 k 都唔唱

有D創意既

LIVE

雖然好貼地同有共鳴
但笑唔出 唔知係咪我問題

淨係搵到大陸網有

龍志權係咪成個100毛幫佢度？

一向唔係音樂比賽黎

係喎

禁iphone 好似係

知自己唔識唱
但肯包裝用唱k主題去cum左自己
其實係幾好
但後面邊個比idea就唔知啦

背後成班人幫佢度橋啦

不過講真幾好睇

抖陰

聽完有d想去唱k

到底00後依家平時玩乜

個個都話抄ga la
我痾尿你又抄咩

係啦 其他人點鬥

佢以為睇緊超級巨星

LEARN

唔出奇啦

抄人都咁多人支持

全部k pop 唱撚到
K pop 睇渣嘛
洗咩入k房

屌西

巨聲先岩

可能係10後

FUN

完全贏在起跑線

佢係100毛工作人員？

00後唔知咩係帶套

你個名

逗陰

佢地以為個乜撚抖陰就係唱K

黎meg club

睇唔明果d無唱過k

兒登質素係咁上下

笑00後玩抖音不如去睇下姜濤IG

姜b

00後 冇閪屌

100毛員工嚟 ?

佢自己都係好戲既

反白眼

謎之白眼

乜唱K真係咁少人識咩
利申上星期五先唱完

係有料果堆

反一反白眼先

我有特別既唱歌技巧

推到佢仆街

我以為係假膠先冇理到佢

最認得佢個樣，集集都一堆參賽者正中間大頭

仆街又有我份

好似張欣欣加應昌佑

人地好笑啲

Charlotte

Edan

唔知點解對呢條友好睇唔順眼

cap咗我

有啲似應昌佑

好撚煩

集集都好多鏡頭

屌，又搵阿瞬出黎鞭屍

又拉小提琴

大演奏家

仆街拉小提琴

希望你有料
拉小提琴唔係簡單可以學成

速成只會柒

仲要播佢個尷尬境頭

淨係最尾 記得帶齊你嘅隨身物品都知係唱K啦

似朗誦條友多d

但係個內容分明抄曬

又拉二胡

重低音？_？

佢坐中間幫人拍片 係咁影佢

幾時先播完40強

屌 講到唔記得左佢叫乜名

EDAN又係好難聽

簡錯歌 唔岩佢音域

開始有d悶

佢眼隻

唔得啦

又係啲痾屎樣

上次唱得好好聽嫁喎

佢隻眼

個個好似想訓著咁

100毛例牌抄架啦

高潮眼

agger

痾屎眼

ok 喎

好撚似盲人按摩

劉美君又做乜鳩 又話唔鍾意佢唱歌個樣

屌你咁都無份

唔得嚕

反晒白眼

00後冇去過k房真係唔出奇

唱得正正常常，手琴都唔錯

但真係Eric kwok講：悶

梁逸峰

屌

佢係咪特登整呢個樣
搞到成件事好肉酸

好聽。。但係上次好啲

呢個人唔係樣衰 但好似唔太順眼咁

頂

都仲係唱得麻麻地

睇直播慢好多

Edan 幾好禮貎

香港人做咩都扣50分先架啦

屌好過餅 tingho啦下話

問題係抄完都咁多人撐 連登仔

下 charm？

edan算全面
唱歌OK 跳舞係肥仔學生應該都唔差 樣都正正常常

家燕

後台得翻好少人

Ian呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

冇理由啊

個樣好似個19 pa

花姐

Ian

ian bb！！！

花姐又黎啦

上次聽Edan其實唱都算ok
今次難聽左

花姐啊

花姐：你係屬於我既

ian個化妝做乜撚野呀

Whatttt

唔好foul啊

今次唱得麻麻

花姐含春

好柒啵...

花姐軟晒

關閪事咩 抄人都撐 你100毛員工 抄開當正常？

難聽唔係重點 重點係悶
成2:30 都係 自彈自唱

1:30 ok

花姐咁温柔

姜b>Ian
Ian fans don’t @ me

鬥搶

100毛條友係咪淨係嚟錄影，點解其他嘢一啲片段都無

花姐彈起身

花姐 第一次見佢咁興奮

男女對外貌真係好唔同

Lan 同 Edan 真係一個好強烈既對比

Lan 勁

花姐洗唔洗笑到咁

Hailey 咁興奮既 ?

Ian!

怪唔之花姐咁鍾意佢

幾時先到耀揚架？？

great

花姐發哂姣

花姐好似少女咁鼠出嚟

呢個靚仔

花姐比手指心

人地叫ian

劉美君又黑面

heiley好撚煩

唱歌幾好

原來係呢度cut

花姐比心

呢個真係唔靚仔呀嘛？

到Lokman未

姜b是大家的

把聲幾好聽

Ian 扁咀

嘩有個正常人㗎

又係自彈自唱咁又唔悶? 咩標準?

又中又英都得?

唔錯喎

好可愛

應該唔關事
我係女都唔覺佢靚仔

我又要攬！！！

火火屌你

係咪得我覺得佢唔靚仔

好鍾意Ian

183最撚型

十三億人

13億人？？？？？

人地自彈自唱 有台風

Edan個高潮眼 真係扣分

個耳機好似好特別咁

屌你老母

普通樣
輪姦男孩FEEL

呢個可以食屎

唔係

Ian呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

古惑仔

又係dancer

個樣咁江湖味嘅

以為自己上左位，擺個款好似大家姐
心美姐姐都無咁

ian出咁少ga

80年代廚房佬咁嘅樣

屌你係咪13億人

個樣好怪

仆你個街

山林道泊車仔

好有江湖味

古惑佬？

好打意

個髮型想點

係車房出黎？

KJ好江湖味

呢個係咪耀揚？

烏雅

KJ食屎狗 快啲FOUL撚左佢

覺得唔算好靚仔但我鐘意呢type

收皮啦

下唔好聽咩

佢個耳機係咪裝飾黎 吊下吊下

黑社會

呢個不了

係唔好聽呀

耀揚好撚好笑呀

收皮啦pa

收皮啦屌你老母

條友幾好笑

串撚到 食屎啦

jm9野

垃圾PA笑乜鳩人

好撚難聽

成隻鴨咁

KJ唱 友情歲月、極速 算啦

警訊做壞人嘅樣

真正MK 黑社會

江湖大佬

愛我啤酒feel

pa個死人樣

笑撚死 扮陳冠希

陳冠希

呢個好似東昇耀陽啊喂

moley出左未 ？

佢個樣好老咁

我以為係耳環

死PA仔係到笑人

我的姜b聽到偶像嘅歌即刻手舞足蹈

把聲真係唔好聽，可惜

陳冠希喎
邊到黎既自信啊

好尷尬......

勁古惑仔feel

嘩拍子錯到痴線

呢個呀叔想點好撚mk

睇睇下似王青

依個蕭敬騰頭5名憎既40強

點解唔唱愛我別走

天生做奸角既樣

揀佢啦，一陣斬柒你吖

PA食屎狗

不如佢扮的士陳唱有借有還啦

其實KJ跳舞ok

但真係岩dancer > star

麥秋成又發功

係愛我啤酒

呢個真係陪跑

吓唔好聽咩？

柴灣蕭敬騰

心美幾靚

唔好㩒喇

不如比粒大制eric kwok自己禁晒佢啦

Eric:鼓勵燈咋唔好再㩒啦

唔好㩒唔好㩒喇

躝啦

好過tingho同zero啦

一睇就知佢食好多煙

13億人

耳機係裝飾嚟嫁原來

我偶像蕭敬騰一千份之一都冇

走啦 跳舞仔

ironman 肴曬底

驚卓韻芝都禁

唔好㩒

好撚型 黑社會

果然係江湖中人

佢個樣好似惑仔

耳環黎架

佢好似啲呀叔咁既樣

好撚放肆

咁耐都未出，又無乜位

其實KJ著黑背心 唱友情歲月 可能有機會2藍

出咗十世 啊g話第一次見就想要佢

其實佢去韓國發展應該有前途

其實已經好過193 同買like狗

點算，普通老西仲似古惑仔

我想問佢出左未

我無數到而家仲有幾多個

快撚啲收皮啦佢

講真呢個KJ去拍江湖片都ok

飛沙風中轉

佢個樣好似古惑仔

出左啦

應該做埋聽日完40

係呀係呀，抄野好仆街呀

但事實係香港人見到香港人就一定屌左先架啦

兩個都係事實呀

唱埋極速

江湖味濃

佢真係黑社會？

佢好適合做古惑仔
企係d大佬後面兇人果種

大家都十字架耳環
姜b好睇咁多嘅？？？

扮真島吾朗可能入圍

心美係我架

仲有好過零

PA仔收得皮未

係大姨媽呀

唱愛我啤酒

kj 好有日劇feel

好有果d 惡形惡相既魅力

kj唱友情歲月攞牛肉刀耍仲好啦

我都覺得有d架仔feel

姜b有明星氣場

我好鍾意193

有畫面

姜b嫩口咁多

屌有畫面

呢type 格衰mk樣返屋企啦

我就覺得佢好重泡菜味

出咗啦 佢rap

193有游學修feel

姜b做乜嘢係我地眼中都是美好的

見到跳舞友立即禁

麥秋成造馬

煙屎牙

Math Concept 囡囡

圍內fd 既屌

古惑仔真係有樣睇

食屎狗

完咗表演就算啦 成日姜b 你地煩唔撚煩？

仲好睇

天生江湖樣

一見lokman實㩒

應該到LOKMAN

廁田話唔好襟

可以同Eric Kowk or 火火一齊打邊爐

一定入！

都唔係第一次啦 撚屌黎

畢竟江湖中人

咁關我個留言撚事咩 依家我係因為佢係香港人而屌佢咩 如果佢唔抄 我冇問題㗎

kj 跳姜B d舞會點

勁多連登cap圖

貴族

JM tone

小心俾狗咬
一邊笑00後玩抖陰
一邊睇姜濤抖陰睇到出晒水

中產

成隻草泥馬咁

旁白

中環金融財俊

著suit

呢個好撚似花輪同學
講野又鍾意中夾英

oscar

打手都有質素小小啦

見到自己之前既comment

八字高低眉

一d都唔靚仔 希望唱得啦

有錢大曬

花姐： 呢度有錢大哂

有錢大哂

音樂未起就禁啦

準備開定新post啦

佢英國哈羅公學畢業架 半個鬼仔

呢個都係唔靚仔

係唔撚敢cP垃圾pa圖，係一張都無呀

gbus oscar

有冇人覺得佢個樣好奇怪
頸又好粗

Do個訪問

咩料

咁個節目有冇佢呀 你唔鍾意咪唔好理囉

真
睇到煩 講下其他人就打手打手咁
當個個都要鐘意佢咩

19歲

有錢大晒

有時睇到自己都覺得好笑

好似林祖舜

未到佢 要等下round

屌你19歲
我廿幾歲成個中學牛咁

做乜又咁快藍晒

好似何東家族D樣

未比人cap過

我

有錢樣

彈琴個外表都贏曬

貴族公子彈琴feel

洗唔洗搶呀

唔掂wo

有氣質喎

佢似周興哲果啲type

呀芝好唔鍾意有錢仔

都有幾分似

係咪比曬錢A組?

中產樣 但唔靚仔

呢個無辜樣幾可愛

no feel......

好老積個樣

佢19炸?
我以為29

垃撚圾

咩呀，過左啦，一張連登圖都無呀

有咁好咩

條眉好顯眼

唔好聽

仲有佢條女書到用時個helen 一齊打

佢好爆咪

今集又話伏大集合既
到而家都未見

Blue Blood

貼錢都唔聽

好似wtsapp個高低眉emoji

有錢 靚仔 秒入40名

同頭先個差好遠下喎

好聽咩

唱得幾好喎

唔掂啵。。。

高音上唔到

呢個返屋企打份工算啦 無星味 係外表斯文姐

係咪得我覺得好怪？

大家都自彈自唱，Ian有feel好多

麻麻地啦
不過都高質過a team

啊g又賴人

佢啲氣質真係滲出mon
睇佢ig玩ocamp張相 屌你高人一等咁
個陣公子味真係

真係麻麻

Ironman唔開心

咁就已經喘氣

唱k feel

見到d comment 覺得自己好似打手

我幫阿爸搞生意架！

係wor馬明

阿芝成世人都係咁架

叫奥斯卡樣似古圖斯

eric kwok搶唔到人好唔開心

芝好似又黑面咁

我好鍾意馬國明架

卓韻芝唔鐘意呢d樣所以唔比人搶

lokman

又黎

呢D洗鬼做明星咩
屋企咁有錢大把女腿張開啦

狙擊手

睇package 大家都明啦

屌 又黎對聯

好撚難聽喎

又播佢

屌句對聯又黎

呢句聽左第幾次？

屌又播alton 個句

屌又播 煩唔煩

屌好煩

又播

尋求無悔真生活

屌 呢條仆街都落去陪佢啦

條有錢仔氣質係ok
樣有點衰wor

有冇人可以比個氧氣筒比佢

馬國明

又loop

Alton陰魂不散

唔關事都計咁大把
kB 同Thor 都係

又有cute cute alton

又嚟對聯

唔好再播得唔得

出局條友嗰兩句有冇播過三十次??

屌要播幾多次呀仆街

佢今round播moley個日先cap喎 咁下round先有

開緊po

又嚟3個一齊去美國喇

拿拿聲踢埋小deedee啦，趕飛機去美國呀

好煩

有新po未

屌 又去美國

佢好似果個石頭人

佢好cute

三個一齊去美國!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

陰魂不散

佢地3個又點啊 次次都有佢地